<sky>

<opaque>

deferred1	Water Waves
deferred2	RSM
deferred3	RSM Blur
deferred4	AO Render
--deferred5	AO Blur
deferred6	Opaque PBR: RGB1: pre-exposed color, R2: Raw Luminance
---deferred7	opaque copy

<transparent>
<particles?>


--composite1	transparent blend
--composite2	depth tiles
--composite3	VL
--composite4	VL Blur
composite5	copy previous-frame = RGB: pre-exposed color
composite6	Bloom threshold/downsampling
composite7	Bloom Blur H
composite8	Bloom Blur V

---composite1	Bloom threshold/downsampling
---composite2	Bloom Blur H
---composite3	Bloom Blur V
---composite4	copy previous-frame = RGB: pre-exposed color; depth-tiles

final		Bloom combine; tonemap; Debug view
